香港史上最收恥既職業

香港警察。你地從今再唔敢抬起頭同人講我係警察，因為你地已經成為人民公敵。最可憐既係你地嘅下一代，永遠同收恥既人連住血肉，世世代代都被唾罵，厭棄。

羞恥

我要佢地放工後既社交生活都係0呀!

肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

回歸70 年代： 好仔唔當差